香港恐怖片愈嚟愈差

點解香港啲恐怖片質素變得咁水皮，一啲驚嚇性都冇，睇到都真係得啖笑
想當年套 咒樂園 簡直係我童年陰影，而家睇翻都咪話唔驚

边度有得睇

呢套野堅
暫時我睇過最恐怖嘅港產鬼片
睇完我驚左幾日

係驚到連續幾晚都訓唔著
最驚係個阿伯

旋轉木馬果到最恐怖，唔撚咁再坐

見到佢個樣真係會嚇撚死

大陸上唔到 唔拍了

只怪市場集中在大陸

但係有拍個啲質素都唔好得去邊

對上一套稍為叫做好啲嘅港產恐怖片要算邊套

殭屍

陀地驅魔人，盂蘭神功 嗰啲睇完真係得啖笑

Juno

張家輝都係算啦